美國係有好多地方保留印第安地名

加州, 德州同其他州份以前係墨西哥。好多地名係西班牙文：
San Francisco
Palo Alto
Los Gatos
Santa Clara
San Jose
Los Angeles
San Diego
Las Vegas
El Paso

西部唔多覺有印地安城市名。

Massachusetts = Blue Mountains

加州出名嘅係印地安地名係Yosemite（優山美地）呢個我知，但估唔到Napa同我屋企附近嘅Milpitas都係。